用槍指向市民 呢張相又會畀facebook刪除

Push

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

push

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

依張靚到
最緊要影埋舉住天滅中共

可以煲因為個女人舉依個標語所以拎槍指佢

---------------------
香港獨立，唯一出路

勿忘文宣活動

點解坐三日咁多

另一角度

「 每一件獨立事件都係大形勢嘅縮影。」

當黑警將一塊叫「國旗」嘅布嘅重要性放到無限大，集會自由同權利就變得不值一哂。
今日呢一幕，就係香港人「捍衛自由以對抗極權」嘅縮影。

圖片來源：Flashmedia

文宣圖

推呀 24號有和你SHOP 和你SING
大家一齊入channel 公海傾！

頻道:
公海

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

推 成個熱門都要有

推

奶共facebook